Web黎講front end定backend 好？

乜嘢叫做好?
正常Web你一定要Front end同Back end㗎啦
唔通人地話Back end唔好你就整個Front end only嘅web出嚟?

兩個job黎
你會要求西醫識中醫野？

你有冇聽過有個位叫Fullstack

邊有programmer / web developer 係只整back end唔識front end

我估樓主又係乜都唔識聽到但it人工高就諗住讀個course入黎做既人

Frontend Technique 勁既可以瘋狂食快餐接 freelance

香港Web無純backend

得 純frontend or full stack

唔係嘛 咁點攪

學哂佢囉

利申：主力backend

香港人咁急功近利, 有乜撚野BACKEND呀,

係老闆同個客面前吹到爆
PRESENT 交貨個時唔好中BUG
就過骨

全部都係門面野, 即係FRONTEND

無乜人只做一邊
識一種 另外一種都會學埋

又玩前又玩後

其實做frontend洗咩識backend. 做野都唔會掂到backend 老細又唔會加你人工因爲你識埋backend 只會叫你做多d野

呢個世界大把淨做Frontend developer啦

睇清楚我寫咩先啦 盲俠

岩呀 識得越多做多越多
最好就frontend起家
自己靜靜地學下backend
之後轉工搵lead role

搵it同醫生比?

大把做web backend唔識frontend啦, 佢地連HTML/CSS/JS點玩都唔識, 但玩Backend玩到好熟好專業